「急救」唐樓上網好慢

如上
有乜方法改變？

4g share wifi

4g router

搬屋

56k已足夠.jpg